# novel

- title: 虫虫酱むいむいたん
- author: 無為無策の雪ノ葉
- source: http://ncode.syosetu.com/n4069cm/
- cover:

## preface

    主角（男）某天醒來發現自己變成一條蟲，然後機緣巧合之下得到數個外掛。在遇到落難的冒險者シロネ（半森人族（elf)）後，開始了冒險者的生活。然而於某次意外近乎失去所有，身外內的魔石、隨身的裝備物品通通都被奪去、在這個連話都無法多說的情況下，為了變得更強去奪回所有，向著攻略世界八大迷宮的目標出發（誤）。然而好境不常，三人的團隊最終被分開...？（第三章中段）
    
    伴隨著故事的進展，每章主角都會跟八大迷宮拉上關係，對於玩過各種ＲＰＧ的讀者們迷宮的設定應該不會陌生。在各種事件裡認識到不同的人然後一起攻略迷宮，開了商會甚至拯救朋友。世界的真相以及陰謀在無能的主角的努力之下逐漸被揭開...

## tags

- syosetu
- 异界
- 穿越
- 冒险
- 蟲

## tags

- syosetu
- 异界
- 穿越
- 冒险
- 后宫

# contribute

- 信仰狂熱者
